[講個笑話]2021年立法會選舉民主派點票領先, 翌日大灣區郵寄選票運到, 奶共派反超

美國都淪陷埋, 睇唔到將來, 可以點?
有咩方向?

Lm

考慮下將革命外判比上帝

佢哋會話你輸打贏要

劇本一早寫好，擺到明黑9你

直接dq曬啦, 仲選乜野